{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050873",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6184&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경산 OK-오케이"
    },
    "text": "慶山に位置する最高の施設である慶山オッケー宿です。 我が宿泊施設は、快適さと親切さを通じてお客様を迎えています。 朝食も簡単に提供されており、良い思い出をお作りください。 駐車場は内部が狭い場合、外部駐車場を使用することができますので、社長にお申し付けください。 バレットサービスも可能で、駐車はアプリ内に記載されているチェックイン時間から可能です。 宿内の駐車場は計5台を収容できます。 周辺には2号線正平駅と任堂駅が位置し、慶山市役所別館と本館、保健所、警察署、市民運動場、慶山駅、嶺南大学などが近くに位置しています。 客室の内部施設は、最高の清潔性とコストパフォーマンスを誇ります。 客室ごとにネットフリックスを無料で視聴でき、ヘアマジックヘアアイロンとプレミアムノーハードPC(i5)を備えています。 また、ホテルの寝具類を提供し、バレット サービスを提供します。 チェックイン及びチェックアウト時間は必ず守ってください。 さらに36ヶ月以上のお客様には追加料金が加算され、追加人数発生時にも追加料金が加算されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶山オッケー宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "慶山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "慶山オッケー宿の朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "簡単に提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は内部が狭い場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "外部駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場には何台駐車できますか？",
            "answer": "5台駐車できます。"
        },
        {
            "question": "慶山オッケー宿の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "2号線正平駅と任堂駅が位置し、慶山市役所別館と本館、保健所、警察署、市民運動場、慶山駅、嶺南大学などが近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "慶山オッケー宿の客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "ネットフリックスが無料で視聴でき、ヘアマジックヘアアイロンとプレミアムノーハードPC(i5)が備えられています。"
        },
        {
            "question": "慶山オッケー宿では寝具類を提供していますか？",
            "answer": "はい、提供しています。"
        },
        {
            "question": "慶山オッケー宿ではバレットサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間は守ってください。"
        },
        {
            "question": "36ヶ月以上のお客様には追加料金がありますか？",
            "answer": "はい、追加料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、追加料金が加算されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 363
    }
}